如果中文大學同其他正統大學學生比人拉哂後 未來企係社會上層既仲唔係恆大既手足?

咩i banker呀 CEO CFO D職位 通通由2和B呢D校友辣哂
就連讀能仁大學既佩雷斯主席都有機會做社會未來既棟樑

未來上層都俾大陸閪落嚟霸晒啦⋯⋯
到時恒大咪奶大陸鞋底囉⋯

點都要D港仔同美佬外國人交流下

感清個名好應景